侵侵放生中國，樓巿呢一刻已經見底

年青人如果連呢個機會都唔把握
真係上帝都救你唔到

唔額外加徵住都叫放生

放生左90日 再跌過

起碼3個月唔會再大劈

原本已經要比25%
而家唔駛比 延遲90日

你面對唔到係利好？

利好同放生識唔識分？

年底前ccl會反底+轉勢

呢個太多大西北公屋傻淡
大家眼界唔同

根本就傾唔埋
由得佢地啦

無計
你期望呢班日日淨係對住東方同毒果d大劈價標題興高采烈打飛機，但成世人其實連地產經紀都未接觸過既低下階層講個現實係點, 只係對牛彈琴

放生係即係取消唔加
依家俾多90日你最後機會傾掂佢，唔得你就準備收皮啦
利好？？？？？

係呀係呀，你個美帝咁把炮就唔好放生多90日啦，7月話打，到而家仲要放多90日?

打貿易戰中國係死，但美國你估會好過?

all in 快

消息一出，連屯門龍床盤都就快賣哂

放生90日，樓好衝啊

美國推遲90日先加到25%
依家10%照食
但維尼即時要大量入口美國農產品同俾高通過收購協議
說好的打大豆唔知打左去邊

仲有元朗/鋪田/屯門/青龍頭果推都就賣晒喇⋯⋯快撚d入票抽獎喇

政府點會整死自己個單一經濟 除非佢係董建華
跌 只會係外圍因素

認同

Meanwhile, "China will agree to purchase a not yet agreed upon, but very substantial, amount of agricultural, energy, industrial, and other product from the United States to reduce the trade imbalance between our two countries. China has agreed to start purchasing agricultural product from our farmers immediately," the White House said.

跪低左你唔講？

中出但唔屌屎眼都叫放生？

俾多30日自己國民離開中國都叫放生 係同中國立即放棄人民係有小小分別

放生？

放生？而家連大國企個女都捉去洗頭艇

笑撚死
幾日已經bin c

樓主迅速潛左水

BTW, 90日係FROM 1-DEC 2018 起, 唔係1-JAN 2019 好似係

樓主條柒頭响時事台出過post話中美友好連登炒車，之後柒左深潛幾個月
難得又有得出黎吸下氣，唔夠幾日又要深潛

一日ja! 無幾日呀

入市最佳時機

放生 放生 放生

樓主想潛到幾時？

如果真係放生中國, 意味中國要被美國監視既情況下真正開放市埸
我覺得先係樓市爆破既開始

[black]深不[/black]見底

樓主同mrguess 去左邊？

美國撒兵，ok?

賤種出黎啦